上街示威的年輕人，你今年貴庚?

為何要喊光復香港，你經歷過香港的風光時代了嗎?

幾歲我唔知、但一定唔會男人老頭生對奶出黎

就係未先要光復
btw blocked 分化味濃

可以既話我都係整合
整合味濃；分化味濃
好個人

點解你會覺得上街既得年輕人? 不斷嘗試將上街既人少撮化為年輕人係分化既慣用技倆，明明200萬人你就淨係話年輕人，咁睇黎由11歲到81歲都叫年輕人啦

出街睇吓咪知囉，大陸落黎架

有經歷過係97前

好心啦，開口埋口淨係識話d後生，訓咗幾耐呀？呢個唔係一個世代之爭，係一個不分老幼只講良心嘅運動，銀髮都搞過好多次集會啦，醒啦好嗎？

唔怪得係永遠的處男
老屎忽思想抵你冇女屌

係有81歲咁上下既阿伯黃絲
但你現在好似硬推我覺得上街既得年輕人
問親呢個問題就係分化
推我覺得由11歲到81歲都叫年輕人
咁我問你食左早餐末又係搞緊分化?
千錯萬惡—分化係就惡我讀過
希望下文有返D邏輯性少盲點既回覆

老老實實，你個問題都冇乜邏輯性，咁你想人地點邏輯性咁去答你？淨係答你年齡？答咗你有又有咩意思？

有多好唔需要經歷過先知好壞
唔需要入集中營先知集中營恐怖

中年三廿尾夠資格未🖕

為何要喊清潔香港，你經歷過香港的清潔時代了嗎？

乜而家我廢中既意見唔需要?
我仲帶埋年紀大既老母一齊去
唔好標籤年輕人唔該

lable得好勁
重新思考過出發點同小弟交流問題先再覆啦好嘛

美國係一個天堂，冇周街開槍，冇人口失蹤拐帶、冇乞兒

清潔就為左唔想畀人罰錢；係經濟學上考慮
偷倒泥頭、非法排污水係為左慳錢；係經濟學上考慮

pull

咩邏輯

首先我無講過無

其次全世界都有

我地要的係民主制度
你講的美國治安問題

中國都係天堂
無活滴器管 無貪污 仲好有民主
我覺得好適合你

又係呢啲年齡年資論
2008之前嘅已經算好過宜家啦

拉
五毛既分化技量太過低級
比人秒左都仲要叫人反思